崖山之後無中國，山竹之後無香港

老冇認同